朋友寫既數碼安全指引

我個TECH朋友上個禮拜寫左呢個非常簡單直接既數碼安全指引 (Digital Safety Guideline)。黎緊監控只會越來越全面，我地一定要加強保護自己既身份同私隱。

尤其係週四五會去發夢既朋友, 請你出門口發夢前花D時間睇下! 保護自己！！！！

My tech friends made this really simple and direct Digital Safety Guideline last week. It’s practical and useful. Even though not all of us are front-line protesters/ human rights defenders, I suggest we all take extra steps to protect our privacy because surveillance will only become more all-encompassing. （You can find the link to the English version in the doc）

寫得幾好 幾有心特別係10位密碼

你的朋友就是...

真係幫朋友開post

你改過個post名同埋貼個重點上嚟應該上到熱門

開埋開係吹水台好易沉底

阻一阻你個post, 有d提議，認同請幫手推post：

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

開左新post，希望多d人睇到